每晚發惡夢

細節到連食三文魚都要唔係三文魚腩你明唔明幾折磨

發到慣就唔怕了

發到黑眼圈大過你呀媽

你阿媽個圈罩你

爽

?

系

屌你

飛魚子

發夢

解虫

屌 查實有乜分別

飛魚嘅m同解虫嘅m

好彩經已食曬

所以有腥味

....唔好咁

我屌我老母食撚曬鰻魚先眼到有鰻魚汁

唔好瞓

唔瞓冇嘢做

再訓囉 好好珍惜訓覺時間